一人一個有改善空間既黃店

理性討論
希望黃店老細可以要到之後再加以改善
永續黃色經濟圈

分化，拉

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

龍門冰室 轉第二隻米 汁落少d麵粉

水飯鏜(屯門)
老實講餐廳衛生真係好差
門口有一堆用過嘅碗碟
成日都聞到一陣廚餘味
衷心希望佢哋諗辦法改善下

渣哥
曾經食過啲小食係冇味
可能係我唔好彩啦
希望可以keep 住個水準

呢個真 上一手雞朱寶果時都係咁

推

我都黎個
元朗清玉
上次飲鐵觀音奶茶飲到好多碎冰
之後都少飲左好多